Aisha x Onda 十卜區 II (•ᴗ•)

重開

唔知幾時先肯cb

可能下年

係呢都就黎半年喇喎
我仲蹬蹬緊

咁耐

生日快樂

牙莎生日快樂啊

搵緊有冇廣告

呢排肺炎大家手緊

幾日冇推 阿莎生日竟然冇人！

最近epick log，應該係播返佢地早排去美國登台

哇正啊

左定右

兩姊妹冇計的

小艾莎

呢輯相好正

係

幾時先cb? 靜到吖

終於有更新

更新

再更新

正喔
唔知佢地一直唔CB咁樣有冇糧出

聽講5月嗰陣處罰緊喎 應該冇啦

依家先知有單咁既野

話時話，而家admin限一個鐘內只可以推三個舊po，前幾日想推其他po都推唔到

連狗不嬲傻傻地架啦
懶醒搞咁多無謂野整古做怪

搞完肺炎又整單咁既野仲比唔比人開飯

月尾cb

岩岩睇到

正喔

終於等到佢地cb，樂華要賺錢填番罰錢條數

個po會推得快d

好似未貼過

期待cb

原來改左名

尋晚唔得閒入黎 咩事架冇人推咩

有！！

自己cut 咁岩一齊

哇今次首勁正

sidetrack除左untouchable其餘兩隻麻麻

主打正到癲

loop死佢

喂起身喇…一齊繼續 啦！ 啲！ 咑！ 啦！

裕姝❤serim

佢地做乜鬼 😂

哇幾難捕捉到佢地企埋一齊

秘密48

今日fb直播cap唔到 太細

今集

哇個口罩幾特別喎

跳得最好係佢

阿莎定阿打

安打
Sha太高我覺得無美感

巨人

上週

髮箍日

呀打今次髮色好睇😛

淺金瀏海好襯佢

今集兩cut

♫ Shake it up now, shake it, shake it up now

安打今集煎塊扒正到呢

今集e-log

安打係mafia